[有圖] 少女時代個姣Tiff使唔使甘姣中串仲仲仲人飲中

個蚧幪幪中中幪飲人串中中人

人

飲
人裡飲幪串人中人

圖？

飲醉酒？

去瞓啦

你做乜撚野？

樓主比tiff 傷害得好勁?

中人中中中中中人

Up乜鳩
字都講唔清就收嗲啦

有圖？

語癌就咪撚岀聲啦

有病睇醫生啦柒碌

中出佢個人中

瞓覺無熄電腦，我隻貓

前面果幾隻字又咁清楚
柒左就收皮啦

[有圖] 少女時代個姣Tiff使唔使甘姣

第個post黎嫁，不過真係幾撚柒

呢個po做乜撚嘢